[I/A] Marvel Future Fight [55] 願榮光歸香港 香港人加油

新手/回歸老手/重玩睇FAQ
同追post 同睇哂#1啲link
11月29日黑色星期五有一年一次制服半價
大家好開始儲定水晶
★★★★請使用不推文回覆★★★★

香港人加油!

官方公告活動:
官方Youtube:
其他熱門討論區：
外國：
台灣：

Android下載:
iOS下載:

最好玩最受歡迎Marvel 手機Game
現時有200位Marvel角色，更包括220套漫畫同MCU造型制服, 唔係抽蛋game

5.4.0 Phoenix 5更新 (9月10日更新) 每月都有更新
更新都有新marvel角色 同制服
MCU電影一定有更新

有用資源

新手入門指南 (★必睇必睇必睇★)

4大Epic Quest所需資源 (Deadpool ,Dr Strange, Wolverine, F4) (新)

4大Epic Quest實驗室材料位置

Marvel Future Fight v.5.2.0 - 角色排名、培育建議、佔領組合

所有卡片數據(中英)

舊特裝數據(中英)

CTP特裝數據及入手解說

Uru烏魯解說

影域所有關卡(英)

所有原生T2升級所需金幣同資源(新)

T3升級所需金幣同資源

制服升級所需資源

World Boss Ultimate 數據 (每層升級所需角色資料)

World Boss Ultimate 攻略
(中)
(英)
VIP 要幾錢

5.4.0 角色排名表
(只供參考 排名經常有變 建議追post)

★5.4 Cynicalex Tier List (升T3次序同新手制服購買指南)

5.1 Power Book 全角色特裝 制服 連技 解說 (必睇)

用錯水晶 買錯野 點算好
申請退還水晶参考

每日晚上11點 Reset
晚上11點 之前要清任務

每星期五早上9點影域 時間戰Reset

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

FAQ (以下為5.4.0 版本 之後更新後可能有變 建議追post )

Q: 新手/老手/ 有問題
A: 5.1新手&回鍋&全階段大補帖

睇咗依篇先 大部分起手同相關資料都係依篇 睇咗先玩
5.1 更新: 注意因為SHIELD ACADEMY直接送T2
selector 唔使揀Sharon Roger

Q: 卡片點搞? (新手必睇 卡片搞唔好 咩都玩唔到 )
A:
無課新手卡片心得攻略4.0版本
感謝 向前一標 巴打分享

Q:懶人包(新手同回歸老手)
A: 新手懶人包 (內有T2 selector推薦)

制服懶人包

水晶懶人包

1000水晶 ($23 新手一次優惠)

Q: 升Mastery用果d符石成日都唔夠用 Epic quest又要用 點刷會多啲?
A: 慢慢儲 必經階段 後期多到唔要 主要靠World Boss Invasion會有機會出好多 好講運氣 不過一定好過打劇情關

Q:新手基本知識
A:
1) 非原生T2角色由1星上到6星 共要630粒生體
2) 4件非原生T2角色裝備由+15升到+20 大約要320粒至400粒 (睇運)
3) EXP晶片專升咗1隻 60lv先 之後用隻60lv帶其他角色打劇情同特關升lv
4) 金幣好重要 唔好亂洗金幣 盡量唔好升技能(除左有增益效果技能)慳啲用
5) ISO8 set 基本上最好就係Power of Angry Hulk同Overdrive
6) 特裝最主要睇最尾 如果唔係增傷 或者 無敵 都係廢 (中200%同5秒一定留, 160%同3秒對新手都好有用)
7)唔好用水晶拆特裝同卡 如果本身特裝同卡廢 就用新卡同特裝蓋過盲就得 只有靚裝同P卡先值得用水晶拆
8) 無課要識刷shifter 如果打epic quest時 Clea 或Colossus無出現 就kill apps 刷到出現先打
9) 大部分原生T2 都喺隻game最強 大約1個月升到1隻6星 (前題1日5場WBU)
10) T3遲啲先諗 有一定實力先用資源升重要T2
11) 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP
12) 新手唔好浪費資源升每隻角60 lv 以上 主要升1隻上62~64lv就夠打劇情關卡
13) WBU 打到第一層已經好夠 再高層都係無咩好野
14) 無課T3一隻角色暫時要打1.5~2個月先夠料升
15) 新手唔好用資源落神奇4俠住 (因為要用好多資源,先解Deaapool或Wolverine )
16) 角色用能攻定物攻ISO8 係睇info第一項 全攻ISO8就所有角色都用得
17) 影域資源對新手好有用 盡是破15層
18) 新手入個lv 30盟好有用 慳返好多資源
19) Facebook 一連就無得解 無得轉Facebook
20) 新手唔好亂裝CTP
21) CCF(螢光棒)一定留來升T3用
22) 提升潛力 升60 lv 以後只會用BAM同CNS 唔好用CCF
23) 12關前劇情正常無腦過 影域同World Boss先係隻game主要Game Mode
24) 卡12-13劇情關 可用解控做隊長(如malekith, redhulk防火傷) 提升生存力
25) 升至62-64lv可提升打12-13劇情關輸出
26) 制服等特價先買 (每月1次全制服特價)

Q: 新手 老手點玩
A:其實新手現在第1日已經可以有以下6星
Sharon Roger (SHIELD ADACMDY直接送T2)
Black Panther (Legendary battle)
Thor (Legendary battle)
Spiderman (Legendary battle )
Ant-man (Legendary battle )
Captain Marvel (Legendary battle )
WarMachine (Legendary battle )

入Legendary battle就有6星
所以未入Legendary battle 唔好用生體升星

完成story mode 會送足夠生體6星以下3隻
Captain America
Ironman
Black Widow

7日仲有6星課金月卡角送 ( Luna Snow)
如果inventory 無咩升級卷 同norn stone
可以考慮重玩

Q:新手點玩?
A: 新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
劇情關完全可以無腦過
以下5大目標 先係遊戲目的
- 一星期35場World Boss (Loki, Sharon Roger, Shuri 已經1日3埸 1星期即係21場 )
- 破15層影域
- 破普通盟戰
- Epic Quest (Deadpool/Wolverine)
- Quciksliver
有左資源先升其他
sharon roger 做主力
由於每次更新都會有新強角
練邊隻 點玩都可以追post
例如:

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左45隻限定角較難攞，PVE所有關卡無課都輕鬆過
無課只係花多啲時間

a) 36隻生體月包 (要課$78月卡 )
普通月卡角19隻
X MEN月卡角7隻

半月卡角 6隻 :Satana, Clea, Inferno, Gwenpool, Vulture, Victotious (靠亂入角)
半月卡X men 4隻: Colossus, Nightcralwer,X23,Kid Omega

b) 3隻Lab shop角色 (最稀有角色 不過實力大不如前 新手老手唔值得投資)
Lab shop: Nova,Anti-Man, Blue Marvel (3隻T1都強)
Ultimates 3子 暫時好難升, 無課唔使上到T2
不過T1好夠用 強烈建議用高階6星卷升nova
暫時得NOVA值得用高階T2卷 不過角色池未夠深就不如買制服
NOVA都係打timeline用

c) 4隻水晶限定角 (實力不錯 可惜太貴 新手唔值得投資,黑色星期五會減價)
Emma Frost , Adam Warlock,Sabretooth,Iceman 都係水晶限定角

d) 3隻DX pack角 ( 長遠投資 有心課金就課)
Invisible woman, Magneto 同Psylocke都係 Epic Quest 6600角

e)3隻 Epic Quest 神角 ( PVP神角)
Dr Doom, Jean ,Stryfe 都係5-7隻T2角去開

f) 3隻 Heroic Quest (750水晶1個月440粒bio 新手唔值得投資))
Arachknight, White Fox,Wave

Q:邊啲係原生T2角色?
A:以下21隻全部原生T2角色 升級方法不同普通角色 升級都比較困難 不過部份較強
Thanos, Black Dwaf, Proxima Midnight, Corvus Glaive, Supergiant, Ebony Maw,
Apocalypse, Scarlet Witch, Quick Sliver, Cable,Adam Warlock
Odin, Dormammu, Jean, Wolverine, Dr Strange,Deadpool, Stryfe,Dr Doom,Mr Fantastic,Sliver Surfer
升級方法見#1

Q: 點解用唔到卷升角色?
A: 角色可以分為1) 可以用卷升 同 2)無得用卷升

所有原生T2無得用卷升 其他都用卷升

另外以下為稀有角色 可以用到卷升 不過普通Bioselector無得揀
A force : Sister Grimm, Shehulk, Singularity
半月卡角: 見上
X men : 所有X MEN
水晶角:見上
Ultimates 3子:Nova, Blue Marvel, Anti-man (要用Lab開)

Q: 有咩要課?
A: 課金方面
無課都可以玩
課金只係加快進度 睇自己銀包

小課
水晶月卡30蚊港幣每月必課(好抵玩)
熱點月卡新手都建議課最少1個月(減體增經都好有用)

中課
生體月卡其實建議配合高階6星卷 (由1星上6星)
而想多幾隻就要課其他包有嘅高階6星卷
Android 288蚊港幣 有4400 水晶 同高階6星 (iOS 貴少少)

大課
如果畀得起錢 就課4週年包12000晶

課一次水晶包已經好夠玩 (升到VIP 1打COOP賺金幣)
新手建議第一個月課埋熱點月包 3包幫好多手
之後就單課水晶月包都夠

建議水晶主要買制服返身
新手角色池唔夠廣
投資制服最實際
如: 2600水晶可以買高階6星卷
升一隻月卡角
不過用2600水晶角可以買2套制服返身
等於多2隻角用

又例如高階T2卷要$618
不如換去買周年包買制服加高階6星卷
已經多好多角用

當然需要增加角色池深度時
到時制服效益又低好多

除非你係大課
否則唔好抽卡同抽CTP

Q: 生體月包點用先好?
生體月包開左1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包攞到嘅生體最好用來升裝
升上6星就用卷
1張月卡 600粒生體
只升4件裝備上20大約用360至450粒生體
大部分時間 400粒生體都夠數
所以2個月=約3隻月卡角+20 (用3張高階6星卷)
無高階6星卷 生體月包就唔太值得課

Q: 唔夠金幣?
A: 去玩Daily mission, 清一次Dimension Rift
仲有CO-OP

Q: CO-OP點先多啲金幣?
A: 越多4星40 lv角色
CO-OP越多金幣
Stage 1 : 1 – 20隻
Stage 2: 21 – 40隻 (160k金幣)
Stage 3 : 41 – 60隻 (240k金幣)
Stage 4 : 61 – 80隻 (320k金幣)
Stage 5 : 81 – 100隻 (400k金幣)
Stage 5 : 多過101隻 (480k金幣)

P.S. 只需要課一次30蚊水晶月包就到VIP 1 (永久)
VIP 1 就保證每次reward有金幣
課一次就一勞永逸

Q: Dimension Rift點先打夠100%
A: 約定Alliance 隊友先打

Q: 點解日日開game都要更新
A: 唔夠storage就會咁
清一清啲垃圾
夠位就唔會次次更新

Q: 幾時有制服優惠?
A: 每一個月都有制服優惠，唔好用正價1250或1750水晶買
750 或1050水晶先好買
通常喺大更新後

Q: 點打World Boss Invasion ?
A:
Q:幾時更新一次?
A: 1個月1次大更新
會有新角色同新制服
有MCU電影通常上畫1至2日有相關update
通常有電影制服

Q: 咩係制服升級
A: 新手唔好理 唔好浪費資源喺制服升級
到要打World Boss Ultimate mode先有用

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次 逢星期六

Q: 打唔贏World Boss 嘅Corvus同Quicksilver?
A: WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效
Corvus同Quicksilver有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm

Q: T2 卷用喺邊個到?
A:T2 卷絕對唔好用落劇情角
1至8章劇情T2資源需求減半

Q: 點先1星期打8埸盟戰同80場timeline ?
A: 星期四過左2300會reset
星期五過左0900會reset
星期五過左2300會reset
可打多場盟戰同10場timeline

Q: 影域點過?
A: 睇左先玩

反派太少
影域好難上15層
Dr Octopus 同Ultron 算係易farm嘅反派
可以搞搞去 兩隻都可以打低層影域
唔識打就上Youtube 搵點打影域

Q:點玩影域 (2)
A:玩影域一定要整Excel紀錄自己用過咩角色

Q: 次元刷邊關?
A: 自己睇

Q:迴避率同Critical Rate係點計
A:

Q: 有唔明
A: 問之前講返自己卡片同現有角色先幫到你 無資料幫唔到

Q: 新手點爬文?
A:

Q: 唔明英文
A:
遊戲模式:
WB = World Boss
WBI = World Boss Invasion
WBU = World Boss Ultimate
LB = Legendary Battle
SL = Shadowland
AC = Alliance Conquest
ABX = Alliance Battle Extreme
GBR = Giant Boss Raid

資源:
BAM= Black Anti Matter
CNS=Chaos Norn Stone
CCF =Cosmic Cubic Fragments
GUK = Gear Up Kit
DD= Dimension Debris

角色:
CA = Captain America
WS= Winter Solider
SW = Scarlet Witch
QS = Quicksliver
IM = Ironman
BO = Black Order
PM = Proxima Midnight
Ultimate 3子= Nova ,Blue ,Marvel Antiman (抽蛋角黑歷史)

MFF 更新歷史
1.1.0 (Global release) Apr 30, 2015 (Thur)
1.2.0 (GOTG V.1) Jun 10, 2015 (Wed)
1.2.2 (Special gear) Jul 2, 2015 (Thur)
1.3.0 (Ant-Man) Jul 7, 2015 (Tue)
1.3.1 (Team-Up Play) Jul 28, 2015 (Tue)
1.4.0 (Secret Wars) Aug 25, 2015 (Tue)
1.4.2 (Charcter Rebalancing) Sep 16, 2015 (Wed)
1.5.0 (Agents of SHIELD) Oct 7, 2015 (Wed)
1.6.0 (Elas) Oct 29, 2015 (Thur)
1.7.0 (Jessica Jones) Nov 17, 2015 (Tue)
1.8.0 (Spider-verse) Dec 15, 2015 (Tue)
1.9.0 (Hulks Cho) Jan 20, 2016 (Wed)
1.9.5 (Carnage) Feb 16, 2016 (Tue)
2.0.0 (Black Order) Mar 16, 2016 (Wed)
2.1.0 (Civil War part 1) Apr 28, 2016 (Thur)
2.1.5 (Civil War part 2) May 17, 2016 (Tue)
2.2.0 (Hyperion) Jun 15, 2016 (Wed)
2.3.0 (Captain America) Jul 14, 2016 (Thur)
2.4.0 (New Avengers) Aug 17, 2016 (Wed)
2.5.0 (Shadowland) Sep 20, 2016 (Tue)
v2.6.0 (Doctor Strange Epic Quest) Oct 26, 2016 (Wed)
2.7.0 (Asgardians) Dec 7, 2016 (Wed)
2.8.0 (Marvel NOW!) Jan 11, 2017 (Wed)
2.9.0 (Inhumans) Feb 15, 2017 (Wed)
2.9.5 ( Ghost Rider Robbie Reyes) Mar 15, 2017 (Wed)
3.0.0 (GOTG V. 2) Apr 27, 2017 (Thur)
v3.1.0 (X-Men Epic Quest) Jun 7, 2017 (Wed)
3.2.0 (Spider-Man: Homecoming) Jul 5, 2017 (Wed)
3.3.0 (Spider-Man 2099) Aug 9, 2017 (Wed)
3.4.0 (Age of Apocalypse part 1) Sep 13, 2017 (Wed)
3.4.5 (Age of Apocalypse part 2) Sep 27, 2017 (Wed)
3.5.0 (Thor Ragnarok) Oct 25, 2017 (Wed)
3.6.0 (Ultimate) Nov 29, 2017 (Wed)
3.7.0 (X23) Jan 10, 2018 (Wed)
3.7.5 (Luna Snow) Jan 24, 2018 (Wed)
3.8.0 (Black Panther) Feb 7, 2018 (Wed)
3.9.0 (Angel) Mar 21, 2018 (Wed)
4.0.0 (Infinity War part 1) Apr 25, 2018 (Wed)
4.1.0 (Infinity War part 2) May 30, 2018 (Wed)
4.2.0 (Antman) July 3, 2018 (Fri)
4.3.0 (Deadpool Epic Quest) Aug 8, 2018 (Wed)
4.4.0 (Infinity Warps) Sep 13, 2018 (Thur)
4.5.0 (Gambit) Oct 24, 2018 (Wed)
4.6.0 (Crescent) Nov 28, 2018 (Wed)
4.7.0 (Fantastic 4 Epic Quest) Jan 9, 2019 (Wed)
4.8.0 (Captain Marvel) Feb 20, 2019 (Wed)
4.9.0 (Juggernaut) Mar 20, 2019 (Wed)
5.0.0 (End Game) Apr 24, 2019 (Wed)
5.1.0 (Bishop) May 29, 2019 (Wed)
5.2.0 (Far From Home) Jul 2, 2019 (Tue)
5.3.0 (Namor) Aug 7, 2019 (Wed)
5.4.0 (Phoenix 5) Sep 10,2019 (Tue)

Epic Quest更新
電影更新

新人留明

不推文留名

新人留名

光復香港
時代革命

請善用不推文回覆

Lm

五大訴求
缺一不可
新post留個名

yellow object屌你老母

3個十抽中狂怒

仆你個街23號唔記得登入
手機轉Iphone11仲未有辦法on到個AC
翻到黎做曬所有野先開電腦模擬器on
23:05分
我屌

lm

有冇人一路打
愈玩愈易彈game?

玩左幾個月
彈game問題愈黎愈嚴重
而家差唔多打兩場TL就陣一場
CLS 點玩落去

冇彈過game 喎

你咩機？

終於中左第一粒狂怒

我都冇

8 Plus

抽左幾多次

5抽 ，連ctp都無粒

講開彈game
我之前用G6都無宜家用S10+彈得咁多
宜家一日可能彈2次左右
有時係TL完場彈
有時係WBU完場彈

btw S10+開高效都有時少lag,同會發少少熱,有時會好熱
但又唔算太食電

iphone都彈?

話口未完,岩岩玩組隊遊戲又彈一次

我用iphone就冇彈過 唔知上面啲巴打用咩機

由7+到XS MAX都冇試過

6到8未彈過

X 11pro 冇彈過

堆8蚊野抵唔抵

水晶lo 如果無課好似即變vip1

幾時update?

如無意外十月頭

你係新情報狗？

又係時候屌鳩情報狗
不推文回覆

情報呢

我唔係 吉兒先係

利申
尻估星期四會出納摩uni

遇到巴打

小弟都算半個老手
一出個陣玩咗兩個月 跟住係AVG3回歸玩到依家
但開始覺得樽頸
樽頸嘅意思係 明明啲嘢都升盡 但都冇能力自己打巨大頭目戰 唔知自己差乜

利申第一次入呢個post 同留言 大家好
(小課 暫時五隻T3)

卡？

GBR 唔夠打係指唔夠輸出?
如果係
一係卡片太差
一係無工具人
又或者無好特裝同CTP

無活動既話連一場時間線都唔會打
jean裝緊激動 洗唔洗換破壞
想拆比冰花雪月

你地成班歐洲人

聽日有mario kart玩

第一次中ctp

暫時做住第一先

👍👍🎉🎉明晚再黎💪🏼

我想要你嘅能量

覺得冰雪增傷唔易控~
岩岩t3 完

有冇聯盟收留我 hea玩玩家

能量送比你
我要啲晶

我都係只係課月卡啫

我唔抽卡同CTP

咪有咁多水晶

咁宜家有幾多個ctp同p card
我都係課月卡，但啲晶一多過六千就手痕

留名

情報狗又唔出情報

＠生化吉兒

@孔乙吉

想問下超越應該裝比邊個好

做肥料

換野咪做幣少

成件事會唔會太撚勵志開頭唔知係咪lag機輸撚到仆街，後尾狂開碌炮輸都變返贏，禁撚到手指公抽筋

33次

對面都幾廢

已換高六

紅色幣少警告!!!

有無人試左ios13連ps4手制玩？
有無得較制同埋出唔到t3技

係出唔到t3

拎少左一日 淨係換到普6

條友唔識玩
神奇先生唔好執罐
傷害唔會低過冰花雪月

原來合兩個六星uru真係會出Odin’s bless

出情報啦

鳳凰part 2
已知2件衫
其他會係咩？

你仲話你唔係情報狗？

Hope?

咩事又屈我係情報狗.....

一出現就有情報
扮咩呀你

咁啱得咁橋姐.....

之前已有人搵到D DATA

應該係2件制服

一個新MODE 叫COMIS CORE/ENERGY

仲有個P卡箱嘅圖案

唔知會唔會好似CTP箱咁登入就送禮

新event Cosmic core

TLDR: 鄰國server 短時間誤開cosmic core
有人入去攞咗個6星特裝
之後就入唔返

咪海王同鋼人細妹件衫
之前測試已經流出左

我無留意係九月情報
我以為推到去十月

即係點？ 下個update得兩件衫？

九月追加既小更新

問情報狗喇
不推文回覆各位

生狗掛住打mario kart

點解d人可以第二日打上3千分

紅色幣少警告現正生效

Lm睇幣少

玩到好撚悶
完左Avg之後到而家都有種失落
當知道豬豬仔都冇埋之後覺得隻game 有啲冇新意
danger野團troll到爆

都幾好玩
不過日日打係有少少悶

連SL都懶得打

Same

無打3個禮拜
琴晚臨訓先快手清左25層

屌你你唔撚係既....

又唔做野~

情報狗幾時update?
不推文

有咩好玩 睇fd玩話好難control

又開始厭倦期，而家world boss都係打20f快快過清左佢算

無聊咪hea兩場

一開波第一隻T3擇升靈鳥真係好傻
堆螢光棒難儲到痴線

課金幫到你

Same...

我爆左機

我反而覺得SL易打左好多，好快可以用哂200隻角色

拳巴點解可以keep住熱情咁耐

每星期見到要打三十層
不了
冇打兩三個月喇

我通常搭車/屋企煲下youtube既時候打SL
頭30層最難，因為只用一隻。
30層後每層放滿三隻拎獎勵就算，每日打十幾層，或者搵日坐定定一個鐘打哂佢，好快打完

同埋打熟左你會發現頭30層黎黎去去都係果幾關，用番上星期出果隻角色打就得。

以前未更新冇得睇上星期用左咩角色打果層仲麻煩，所以而家已經方便好多

我覺得頭14.5層係最難
因為要用啲最廢既角
不推文各位

課都課月卡同每日水晶

只為瑩光棒課金 好唔抵玩

我一樣個個星期打晒，多數分開2日打，最低消費都要80層

就算我有課金，免費既資源我都會勸力d打

上星期頭30層

屌 以為今日先完
做撚左幣少

好撚嬲 唉

唯有睇自己發洩下啦

連續兩次打wbu去到結算個個位彈game
兩次都唔計

明星特工都要18號先有得玩
10月更新應該22/23號

裝唔裝好
頭兩個stat少左1%
Dodge少左5%
但又多返忽防，合左起馬半年先出到一張正正常常有忽防既

罪大叕跪

點睇都係老鼠跪喎

又話September update

9月part2我估 30/9更新

我講呢個係10月

咁就好

幾時出埋狼人 鳳凰衫

巴打們點睇

如果你忽防已經高既
其實唔轉仲好

條女一定好快上位

張景嵐都要打機上位？

傳說中好多老大哥都想屌但屌唔到嘅女

未裝就26%
一般都要塞uru補

等制服

我個隻都可以T3
但個rage仲未洗好

課呢個$788啲瑩光棒棒好似抵屌過
$238好多

咁我會建議你轉

屌玩兩場danger room啲人都癲既
一場就對面狂食出技
一邊就自己友狂食出技出時，冇人打boss，我我Ironman 打
嬲嬲地quit game算

岩岩玩左一個月左右，有無連登既聯盟可以入？以家求其入左個盟無乜人on 求支援or比支援都難

換完手機？

你又知

係11pro討論區見到佢

換完無哂d sticker 同無左我最鍾意果張時代革命wallpaper

點會冇左wallpaper

我之前an機

有無LIST
顯示WORLD BOSS同盟角色用咩能力
有D角色轉左衫唔同左

ctp authority 比spidy好唔好

原來真係會出
好撚感動 之前抽極都冇

想問下點召喚thanos，我已經打夠咗20生體，但召喚唔到

入去team果度 你會見到thanos係最前面

恭喜

想問下有冇公會收人 依加個會得5個會check in

好撚on9呀屌
毛爆左又抽中咪唔好俾我，你出個提示咪得
其中一頂野爆就連箱都唔俾開
死黑警

非洲人想要狂怒

幾時有新情報

睇嚟轉頭出patch notes
不推文各位

點解陣間有PATCH NOTES?
成日都唔記得禁不推文

仲洗問？
我都成日唔記得，所以一記得就會提提大家

呢粒插比邊隻最好

梗係要問我唔明點解....

又話今日update

邊個話....

叻媽話September update

咪係，狗兒屌屌你班同事喇
不推文

自己都唔記得禁

10/2X先更新喎

咁寫乜撚9月？

咪係，屌佢老味

叻媽成班文盲

咁10月只係得兩件衫更新
無新角同其他衫？

我諗就10月頭中熱更出個2件uni 2x先真係更新

咩同事我都唔係入面做.....

屌我又唔記得禁
叻孖寶入面全部鬼妹仔
佢地唔係好識中文

你唔係同事又會知入面全部係鬼妹仔

你老味豬隊友
揀左ant man，仲要搶鬼曬我黑豹啲罐之後死左
我頂你呀

去過參觀

聽日更新
維修時間 9-12

大粒野monitoring##do

真係只係出2件衫.....

吉兒真係情報狗
一出現就更新
不推文

Namor啲技，係水底玩火係咩玩法

聽日更新，namor 水加火

Mff : 10.1 火魔法。水魔法 賀佢老母

呢15蚊好抵比

想要負皮咪出聲
不推文....

熱更黎 不嬲都係咁

AN機轉Iphone, d水晶會唔會冇晒?

終於更新

gbr出ctp都非洲人
未出過果D人係咩

係巴士笑左出聲仲有我未睇呢個留言都正想講呢句

唔會

幾時先出一萬水晶送高六活動啊 好想課左個6600dx包同埋Rachel summer佢

有冇人同我一樣淆聽日

各位聽日小心 大家要係mff再見

一開game 要投票既

癡線 異人族仲多人過x-men
有咩可能

祝大家avengers上身

揀左Xmen 想知揀異人族既係送咩生體？
定都係鋼人？

Divided we fall
United we stand

唔知點解xmen 個邊lock住咗

呢幾日真係完全唔想打機

大家聽日係我地其中一個好重要既時間點，但請大家記住我地只係要為呢個時間點加上美麗既色彩。而唔係用我地既鮮血塗係呢個時間點上面。
往後仲有好多大大小小既傳奇章節等住我地去創造。請大家務必要小心，保住自己既性命！！！
期待係呢個post同未來既道路繼續同大家相遇同走落去！！大家加油！！
#五大訴求，缺一不可
#沒有暴徒，只有暴政
#光復香港，時代革命
#Fight for freedom Stand with Hong Kong

生狗stay safe pls
等你d情務嫁

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

我都想

雖然係隔離棚 但我真係等呢日等左好耐 希望會發生

多謝你聽日叫同事更新
我無時間玩
但一定留條命玩

聽日急不及待想玩玩了

咁都要砌我生豬肉

冇砌 你自爆

都係果句啦大家自小心同多留意同照顧身邊既人啦
雨革5周年果晚班狗已經痴上加痴唔理在場傷殘人士同老人家係又噴唔係又噴

每人做多d
保護自己
保護手足

各位萬事小心
不推文

屌，我連續幾野都唔記得

我無

祝武運昌隆

制服而家買定black friday 買好?

black friday

如果咁多位平安返到屋企玩MFF
就講聲啦

返到啦但無心機打機

中五學生呀你老母

隻狗婆仲話打中膊頭附近，真係想兜巴星埋去再反手煎到佢口腫面腫腫到落膊頭

180人被捕...

巴打們快d黎報平安

連登app終於上得返
返到 不過真係好嬲同好心up

終於T3左NAMOR 只係識2,2,2 想點呀

即係咩

咩意思?
我淨係知火水佬搞到成個場又火又水, 個畫面花到唔知做緊乜

AUTO TL
AC未試

想問下 如果我隻打手本身暴擊率滿75%
我放工具人例如狼人 被動技全隊員+20%暴擊率
咁打關果陣係疊加上去定唔會再加？

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭5000咋

屌你老母香港警察

正野呀

水底人火衫真係好OP
之後好似仲會做黑豹2對頭人

T2買唔買制服好

我係ENERGY + SKILL COLDDOWN
但我CARD COLDDOWN已經爆左, 係咪即係無用

粒魔法奧丁俾jean會唔會無咁好
加雙能攻

大佬奶爆左你同事d閪未

點奶爆

靠你既功夫

我條脷無炸藥嫁喎....

奶到爆水咪得

其實羽毛可以做咩
我成日滿

轉成卡片同制服箱

邊度轉

藍箱中再生

轉開特裝洗ctp
屌個rage 仲未洗好
不推文

lab到轉

其實我釘JER ROOM打到錢果度係咪已經可以唔使打

係

咩係打到錢

應該指rachel任
打到30幾%拎哂水晶之後就只得25000一次咁拎

係，我見之後全部都錢已經唔想打.....

我為左奧米加小子同每日獎勵都仲有打到上黃金

我新手無計啦,岩岩先60jean,又要升快銀拎女巫

我都新手

玩左好耐用晒10本blast書升第一隻t3 - jean
而家隻小美升到70lv 先發現書好撚難打

屌打咗起碼兩個半月maw都見唔到本宇宙書
Btw不推文

d人話打thanos 會易跌
君不見有書跌俾我

招打佔領戰人手，有2個位，有興趣add line id roy10406

好想買納摩件rock友制服

Just do it

JUst Do it

3甲

儲精等緊black Friday
不推文

70級住慢慢等到BLACK FRIDAY

未洗好rage但已T3
反正啲書儲係到唔知做乜鳩

我納摩舊rage有60%但暴擊得17.8% 懶得繼續洗
書求撚其啦魔方先煩

琴晚洗到dodge 19% crit好似27%
見到2字頭乽大上唔到又洗走左
又繼續變返15%地獄

Luna 長髮好正

CA同Cyclops應該t3邊隻先
已有DS SR DEADPOOL CM
儲緊晶開jean

今日出咗6x條螢光捧

又變撚左樣

勁似我bb

Btw原來又吹緊上唔到連登

有部分人上唔到

已經上唔到？

game會唔會出呢套制服

今日下午３點後大家各自小心，記得要平平安安返到屋企玩MFF

蛛絲女、浪人蒙面無罪！！！

舊登見 hkbn已經上唔到LIHKG

我屌你老母你要立蒙面法呀嘛！你要再一次200萬人呀！
你揀嫁呢條路！！

傻喇，成班朋友淨係出過6月一次遊行
之後個啲已經驚到唔敢出
200百萬人無可能架喇

唔得！！唔可以一黎就潑冷水！！
要！！繼！！續！！出！！

If we burn
You burn with us

唔怪得mff係咁出火屬性制服提我地

頭3名都係自己盟友

留意返由5月尾更新到依家
叻孖寶每次都有出火攻 角色/制服
原來一直心繫香港
我決定暫時唔屌叻孖寶老母

If we burn
You burn with us

邊個黎

my name

本書出左幾耐
應該就黎出新suit

原來佢都有

新書黎....

AV女優?

禁撚曬jean 大媽
英雄任點贏10次timeline
今日輸左9場

4聖獸

台灣，綠色，玄武

平時用垃圾拉低哂分數
遇到要贏10場TL先換番正常隊就好輕鬆

我汎合金
刷新幾次之後
點換都係70lv銀色衝浪 ...癡線
唔洗打都知輸硬

睇黎又有玻璃心

囧, 比隻鋼人屌打咗我隻deadpool

人唔笑呀，狗都吠啦

啱呀狗兒

屌你咁都比你抽到後腳

竟然唔係爆氣

是但啦～大家巴打識左咁耐係平時把口仆街d姐
有事起上黎大家都好窩心既

藍箱

其實rage計數個%計唔計埋guarantee crit rate? 如果唔計我又要繼續洗

不推文回覆呀各位

題外話
依家香港算唔算證明左
火撚滾樣佐助果套先係真理
鳴人話大家互相理解對話根本唔可行
依家大家有共同敵人先會一齊槍口對外

無睇

屌你老母決定一路洗一路用
黑警死全家

保證爆擊率唔會係面版數值上面顯示

屎忽痕抽左六抽卡又燒錢了

好想要下面果張

唉屌
timeline兩日贏得4場
白狐最後一個禮拜唔係臨尾香下話

玩左8個月 終於有第一隻t3
好滾動

幾好喇

豹妹同victorious 做support洗咩iso好

玩左3年幾 先有第一隻

想問下應該升邊一隻先邊隻最勁

小弟呢到無咩輩份
講最勁緊係jean
但小弟覺得有激動ctp既小美
pve 真係超大力

有狂怒就cm
無就激動小美
Jean係屈機但用太多資源 1600螢光棒夠升兩隻

而我第一隻升左ca純粹因為有愛
但招t3技睇落好雞咁都唔型既

有無人打場吞星

我都係ca第一隻

jean太多資源
應該都係小美咁樣

終於完成第一個史詩任

鋼人火制服個
強化皮奧特的意志技能效果係點?
下邊無顯示出黎

火鋼人同火水佬係咪全部物理攻擊
咁咪用唔到鳳凰個能量攻擊加既效果？

解完都仲係新手

新手forever

解哂之後好想買制服但盡量留黑五

忍唔到手已經買咗范生制服

死侍同狼人都8x% 都已經買埋

忍手
唔係買rachel既應該儲左最少8000水晶

忍到黑5，一萬晶轟哂落去

射了很多哦~~

又洗左六次
個rage仲未上到60%/0.9

慢慢

Namor好慘慘

唔識玩

On9都就黑五
為左焗爆iron man數值買左制裁者同鷹人既skin

第2隻t3升緊jean差300瑩光棒

咪俾大家可以拎更多次元碎片嘅活動

就黑五但岩岩終於完左史詩DS 好想買佢制服 定等個半月

要忍

唔好忍啦 買啦

能攻行先
隻驚 物攻角都係2奶

岩岩升左 納摩T3
冇CTP關係
塞左個 暴率25 廢屬 200%傷 特裝
會唔會好廢?

冇火傷 高%特裝 全撚部都120

Sad

新活動抽中咩
我係Uru

四星券

我發現高登原來無mff既po

舊登不了

六星精通券

抽左4次6紅就算

75 宇宙魔方

我拎1500 去抽都係一堆碎石同羽毛

15 精華

100制服箱

通常好差聽日會變得好好

抽撚左5下 75水晶

都係乖乖地接受 每日refresh 算

運氣野 不了

1.5%
姐係 1000個 75晶/日 刷新 先出15張高t

算9數
乖乖地儲水晶等黑5

6*URU箱

係咪拎左個FINAL REWARD就完?

如果係咁 等今晚REFRESH?

係，呢隻角要爆率爆傷滿先勁

Final reward 只能拎一次

抽左五次都係北歐/羽毛

果個水晶乜柒玩咩嫁

又話每日有一次洗個報酬
我今日要石既

因為今日開始掛

note10plus更新下,高效能之下,終於熱+畫面太花嗰陣畫面疾

Iphone 11pro冇呢個問題

我知,之前講開ios同an既分別,更新下咁解

今日出左5本紅書...
我唔要紅書呀，我要洗好既rage呀

ALL I HAVE ARE NEGATIVE THOUGHTS

岩岩睇完 JOKER呢套野真係痴撚線

聽日睇

想問下black panther條制服係咪剩係可以跟Package買

唔記得前個半定2個月開到史詩xmen高六
今日夠數全20裝再開T2卷
刷少8次亂入鳥

Yes

成班非洲人

原生

friend

破壞ctp 買唔買好

PRO MAX都無

其實我之前有諗過換NOTE 10+
因為去試實機果陣好撚正
部機D色水好靚.....

想打飛機射精落部電話度....

要射都射女店員啦手足....

射完落部機度之後將部機隊入D女店員個子宮度
將D精搽混子宮內壁搞到佢大肚
瘋狂奶佢對腳同D腳趾汗....

一齊

求教

不了，我唔鍾意兩男一女，兩女一男就得...

依家喱個時間好尷尬

一見到咁生動就知係你

不了

過關券點拎玩得多就無哂

聯盟商店買
打反派圍攻

Vip11 每日送40張

宜家啲人愈黎愈痴線..有人仲正皮歡呼，令人心寒。

竟然有3個正皮

同一張p卡中兩次應該係咩心情

狗都吠

歐洲人解完再用75石又係高T

CITY IS DYING!!!!

我望到呀

我唔會同你講我用左幾多石都唔中高T

㩒咗18次 出高T2

多過你

佢又話有機率睇 一開都冇既

咁易中
對我黎講有魔方已經好好

我三千精都未中

點解個個都高T，我得制服箱

係咪只可以抽一次最終大獎
我仲差一下就到最終獎 係咪應該洗到有高2為止

你洗就要重新打過

但我拎完大獎係咪就完

上面有巴打解完一次高2又可以再解 又係抽到高2
應該就係活動期內換到幾多就幾多 換到大獎就重新開始咁解

lm 今晚清左呢轉再繼續

課左水晶月卡，黎緊升咩角好

影域打到24層

小美

屌你老母

T3佢？

你地點咁多幣 儲咗兩日都唔夠開完一轉

歐洲人可以無限T2劵

4下十抽淨係得個再生

制服白王后都超越唔到Minn-Erva做近戰反派女角嘅主力輸出角

Rage洗左十年都未洗好，唔抽了

儲埋一次過洗

用唔用好？上面差唔多全爆

納摩用權威會唔會唔夾？

岩岩先儲左六個一次過洗，由0.7跌返去0.5

有冇聯盟收人

納摩打PVE用，要用狂怒或者激動

兩個權威比邊個

俾 Jean, Thanos, Doctor Doom 依啲 PVP 角
但頭兩個我諗好多高手都轉咗用再生

無再生

無就用權威
我都無再生，不過有巴打話如果卡片hp唔過30%，用權威會好過再生

今次update終須可以儲晶
不過有預感叻媽寶會整到新角好撚勁

3高t ready

右邊係大陸狗？

唔使呀嘛 睇落似普通角色

有錢人的快樂，往往是這麼樸實無華，且枯燥

我覺得幾型

哈哈呢個梗成日出現，真壕，我慢慢升就算

兩隻大陸狗

兩隻都大陸狗黎
女果個係主角有漫畫出

睇埋個故事先啦，如果故事係講女主角
對抗暴政既話
我支持

男個係英雄任務又要浪費我28日

宇宙暴君

比返英文名我得唔得

點解你地咁快拎到個大獎

2日應該夠拎一轉

Rng

勸力d一日夠拎一轉，我已拎兩次

呢隊時間線無敵，淨係打唔贏有再生既同隊滅霸

但可以打咩刷分?咩咩侵略?

次元打#1最慳體，仲有打影域/侵略

課金

我第一日就打晒影域

我就唔信佢會推四隻新角再加三套制服
不推文

可以拎完再拎？

可以

屌，等我日日等重刷張高t

求聯盟收留

要幫手佔領戰？

拎左六星特裝
連洗兩次rage
繼續0.5
不推文

應該係依班人

教下我點打舊個個盟係台灣人，無溝通

你點影的

生狗send 比我

冗員聯盟，add line id roy10406

撳錯制 一野合晒D rank-1 antimatter

你有咁多錢合都係好事黎

一野蒸發左幾千萬

我明

長髮luna

現金課起來漫威發大財

不要呀買左舊制服無耐

即刻爆t3

好彩未買冰月件制服
特登忍到黑五先買

我都5件要買

抽咗4000都唔中高二

拎咗2張高二 用咗2000石左右
啱啱用多2千零石抽都抽唔到多張

可恥

張卡好有喜感

屌輸左比你

屌第二次抽左三千都冇高二
第三次抽多三千
最後先高二

拿返個第一先

打算買 10+件
砌夠一萬拎高6
一野食盡成年最抵制服優惠
同水晶消費活動獎勵

如果制服買夠唔使再加
就入隻水晶角填滿一萬

抽ctp抽到攞左2個高6

5000石不如買8200高2

小淘氣新skin
緋紅t3
Vision重製
劍齒虎有skin 應該係英雄type

大撚獲紅女t3今次真係要課
然後係咁強姦佢對腳綁起佢
撕開佢對腳既表皮，然後拎把刀逐片逐片切佢d肉出黎食

仲以為等電視劇出左先會出新Skin 史詩任務4個Xmen好似都 renew過曬lu

尋日免費抽唔中嬲嬲地用鑽抽左兩次定三次出左高t

磁力王繼續榮登第二廢t3

你條痴漢留返錢去叫雞啦

我仲係第一次咋
打咩最多能量

屌你我唔記得㩒

不過今次更新會唔會太多野 可以自己Xmen一個更新啦都 叻媽寶繼續CAP水

公海傳炸我唔知
圖就官方既

靈蝶
Magneto

邊個先

靈蝶單體強
磁力王隊長

一次都唔敢用晶抽

我見後面仲有隻 唔知咩黎
緋紅t3左 唔知會唔會有機會挑戰到jean既地位

SnowLuna新skin呢家即刻升佢上t3

Wanda T3 咁正？

唔會

我希望

申 最近t3左jean，時光線切肉咁切

中間係quicksilver

外國網友話係快銀

6個新skin
1個t3
1個重製
1個新系統

V5.5.0咁重手

鷹叔繼續係一個無存在感既尼克

重製vision?

十月頭無更新嘛
谷埋谷埋一下射哂出黎

傻啦 等你班傻豬忍唔住一嘢用晒啲水晶
下個月底咁你哋咪會又忍唔住再課囉

其實鷹叔往後係mcu定位都唔知點
二線角 格硬推佢做 captain
搞到唔棒紅佢又好似唔得
但又唔似棒得好
或者搞到未來new avengers 既captain
存在感勁低

所以今次抽高T
我都忍住左

平行宇宙互相撞擊重啓新宇宙然後iron man 復活又配ca

已經課左350us

我微課
每個月$28咋

鷹叔係電影到未發揮到大將風範
同隊長比差好遠,可能戲份唔多既關係

至少雙月卡加2450石月卡
月卡工具人真係帶你到另一個境界

Reboot既話即刻玩爛哂成個劇本

仲諗住開頭個兩隻濕鳩野，今次更新可以skip
點知又qs又sw又rogue又Luna

I am iron man改晒後續

現金課起來，漫威發大財！

角色人氣都差
都唔知點解將captain交比佢

要搵個好導演寫個好劇本先得
當年美隊係av1都係柒下柒下

明明ws正十倍
不推文

生體月卡 我課到t左 惡靈黑豹 局長 同冰月就停左
其他角色 我麻麻

美飛起馬角色有人氣
鷹叔就真係.. 搞唔店

好彩我信用卡有250美金現金積分
多謝銀行送左2pack石比我

10月究竟出幾多套衫同角
上面5隻+白狐3隻
仲有白狐玄武果幾隻

佢要係Black friday前chur哂你地啲精去

4神獸符文

電人 瓦爾基麗 要升

要忍手等多佢一個月就會平D架啦

電人 for ABX only
我用高拉特平價之選就算

女武神就 我仲諗緊
如果之後愈出愈多工具人
佢就變影域角only
所以想睇多陣

電人好勁wor

我呢家有iron man 同jean t3
有狂怒ctp 2個同權威ctp 1個
我下隻應該t3邊個？

冰月？納摩？驚奇隊長？

10月個update好痴線喎

Pve or pvp？

快銀終於唔洗柒喇

Pve
Pvp有鳳凰夠晒

堅守到黑五我地就贏了

冰月

冰月>>>namor?

可以睇埋冰月制服食評先

連登有冇課長可以加個fd?
想吸下次元

Free refresh出左ccf
拎左之後比左75出左mega T2
不提文
繼續提大家同埋提自己

搞到我都好想試抽

我決定左最多試抽兩次
兩次後唔會再試
點知一次中左

我發誓如果Black Friday前再用1粒水晶，永遠抽唔到CTP同P卡

比你搞到好想試一次

你用左都冇人知啦

呢度冇課長的

想問下有無人今日瘋狂彈game
今日彈左十次都有

呢度個個無課

Ok 多謝哂

求救
係咪電話太熱 手機會彈gane

del app重裝

終於到我

真

如果女巫t3 係1200定1600

1600吧

喊出黎

今次宇宙核心活動 用咗7000水晶 拎到3張高T2

無解過，儲晶等黑五

但佢制服唔係2500
希望1200

1600依家得Thanos 同 Jean?

點解要叫雞

一日唔知夠唔夠千幾cosmic energy 黎拎高T

去到尾真係唔夠 我會揀用125晶打10場時間線有200energy

由最底層去到最高其實要幾多

其實有少少睇運 有時百幾energy會跳2，3格獎
有時二百幾energy都係跳1格

我諗大約1500-1900左右

同埋special mission 100晶

換唔換落隊長到好？定擺落deadpool到
Deadpool用緊energy

你拿破壞洗數值？

Cap圖姐

最後一日出75瑩光棒

有無人知係咪今個星期三更新

點解見唔到個Tony Stark水晶月包

你問下你啲同事

媽呀我得左喇
仲有張高T雙嘉臨門

我？

打左成年都出唔到X 特攻隊個機堡機因 on9
一粒都冇出過

我唔係入面做喎

sure

你知道叻媽多鬼佬

頭三自己友

其實點玩？
同朋友夾夠三個不斷刷？
街場啲人聽話用im thanos，但thanos連一招火箭都夠膽死無出過
不推文

參觀過

我到宜家都係得6粒

機堡唔係必跌？
隻快銀無升過
我見出女巫新衫 而家先開始刷

講緊哩粒

呢個我鋼人t2埋都係0粒
野獸張高6又係唔跌
懷疑用通關卷唔會跌

我其他解晒,係差哩個
用通關卷都會有
無就係無

Dr Voodoo
巫毒博士

我一粒都冇出過

呢粒我玩左半年都仲係得9粒

唔想課 點算

SAME，近來好似無咩動力

小妹主力係佔領戰 但已經被nm放棄
升完角都唔知用黎做乜

依家先800魔方

今次更新想有幾多新野
Brother Voodoo fact checked

同埋成日d新角都係課金角
叫我呢d無課點玩

課

8百就升左小美先啦

究竟個update有幾大？

茅錢呀

升左啦，依家儲下先

留意返，唔一定要一次過出哂....

咁邊啲係今個月出呀

員工

點撚知呀屌....

唔好扮啦 講啦 女巫有冇t3?

唔似係佢 我估小淘氣
獨眼龍岩岩先t完 又黎多個爆破？

連續兩個同屬t3之前試過啦 如果係rogue就慳返

官方話all v5.5.0

冷靜啲先 生狗都係官方黎

20,27仲洗唔洗好
心目中想兩個都25以上，但洗左廿鳩次先洗到兩個2字頭
不推文

納摩有制服嘅話數值會滿瀉，特裝嘅數值唔使咁刻意洗啦

其實係咪最好暴擊同迴避要爆75%先最高傷？

唔鍾意佢套制服
鍾意玩水水多過玩火
不過black friday都會照買

咁究竟幾時

話說好似唔見左夜夢戀巴？
之前佢常駐呢個po

係喎

新屋嶺

仆你個街唔好呀
希望佢係棄坑
夢巴見字請覆下

真係唔見咗

洗左超過100下都冇高T 中左bug?

推比佢睇

唔好呀
有冇巴打加左佢好友可以check check last online 時間

我都冇add佢添

每日都有上線呀，好似玩緊第二隻game

嚇死 但駛唔駛fc?

我見佢每日都有開縫

前排講過玩MH

太好了

你驗左腦先....過50都唔停手一係弱智一係on9

一係就課長

黑警用佢帳號

仲玩緊？生狗仲有冇玩？

佢要開工
呢排咁多更新

真係一個好員工多謝生狗

Update 下情況 28/9 T3 namor 今日爆書

好期待更新

留石升女巫T3

遲過你T3 namor
早過你爆書

祝大家中想中既ctp
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

我預視到我一定會中超越同龜頭ctp

留名
中破壞/激動/狂怒

即刻課金788

我屌你啦，尋日先同你講完野

究竟幾時update

我估今晚出PATCH NOTE...

但宜家連片都未有..
不過唔緊要，信官方信息

我連更新都少左留意

我9估嫁咋

吉兒咪官方囉

我覺得你地對我真係有好大既誤會
我只係個普通玩家
我講既野全部都尻估嫁咋....

扮喇一扮喇
全世界不推文，唔好有機會阻到行動post呀

今日五點準時上來mon post

上個月先買SW好彩未升

出住片先喇屌你

吉兒又出黎放情報

25號後先update?

@生化吉兒

有可能係兩個update

一定黑五前個一星期up晒

做咩個個都TAG我
我又唔係官方

扮

屌你個吉兒
又等多個禮拜

做咩屌我

好似突然無咗shield support？搵極商店都搵唔到，依家倉無位無得刷野

又唔做野

講緊咩，唔明

翻工啦你仲上連登

女巫有冇T3呀！

幾時Black Friday 呀！
不推文呀

如果女巫無t3我屌哂全公司老母呀！
搞撚左咁q耐我老婆都仲未t3我切撚哂佢地d腳落黎呀

Black Friday係set死咗日子wo ching

多謝生狗下隻t3係女巫 1200定1600 ccf呀？

3200

我賭1200

我都覺1200 但想吉兒確認下

一放工就諗住上黎睇pitch note, 點知咩撚都無

@生化吉兒

暫時mff
制服2500晶 20% 先要1600
所以 好大機會

認真呀

又唔讀書

1600

垃圾吉兒又綫一眾巴打

為左佐證自己唔係員工
特登放流料
高招

唔理喇，情報狗同生狗有咩時候唔抵屌

咩呀 都無講錯 係更新呀

證明我唔係員工

我估同鳳凰一樣

襯有時間 改做1200啦

屌改乜撚黎正都課嫁啦

反

夠ccf仲課？

黎緊個個ctp箱應該仆街鳥

正，一齊等black friday課個pack!
唔會既，大家都會中到想要既CTP

梗係課

夜巴有在線哦

已經冇上黎呢個post

仲有玩就好啦

原來今天的世界頭目都會係右邊4隻
第一次見

佢幾時上翻水

未Arachknight 係咪姐係可以即去馬
玩頭幾日免費攞百幾bio

我都想知

仲有special mission
我仲有個權威未拎
係我就要快手T2哂啲角佢

今日買白狐係咪會退返石？

吓 我諗呢個佢會keep返

不推文
佢話合併daily mission, special mission 喎

屌我差兩隻月卡角喎 你都冇用不推文

我齊喎

我差少少拎權威

照咁理解而家買white fox係咪唔洗錢

我估係宜家買，啲任做到更新前
更新後refund，想繼做就重新再買

※ 付費任務包(白狐，蜘蛛騎士，浪)的情況，初始化後100%全額退款水晶。
即係咩意思 以前開過就會退？

唔係！你依家買或玩緊因下個week更新後會reset
無得玩晒先有得退晶

集氣一陣中rage

三傻ctp

祝大家中rage

收聲啦

Rage regen集㲴區

我白狐岩岩完左1個禮拜

地獄火仲差100粒生體左右
即係兩個特殊任務包ctp都無機會攞

我諗仲有得攞放心

詳情問下@生化吉兒

即係而家應該狗衝去開個水晶英雄任再等佢退水晶?

爽呀

唔係好明可唔可以講下係點退法

狗衝解任攞到生體之餘又可以退返750水晶？

自從出咗 T3 Jean 之後，我 T3 咗 Dr. Strange, Magneto 同 Captain Marvel

再生

一樣係再生

屌你老母MFF，上次係製鍊今次又係製鍊 食屎啦屌

狂怒

上次超越
今次權威

+1

上次係毅力
今次都係毅力
DKLM

上次又係蛋 今次又係蛋

same 上次藍色蛋 今次綠色蛋
就嚟想棄game

Netmarble呢排係咪想補償我
之前抽左1000蚊都冇rage
呢排藍箱中一粒今日又中一粒

兩次都破壞

上次次元商店冇買 ctp up又抽唔到
終於

我都係兩次破壞
已經第三粒唔知比邊個...

兩次都激動

我要咁多做乜

Same
而家有三粒唔知點用

我3粒激動兩粒破壞擺係到on99 食之無味 棄之可惜

破壞 qs ca jean都用到啦

我見上面又有巴打話唔得
真心求解

因為會將幾樣野合埋晒
咁個任其中有D 可能係打2次SPECIAL MISSION呀
10次RIFT呀呢D就會冇晒 所以佢會退返水晶比你
到時新版本再買過

同埋依家開都係得7日 最多完成1次 拎110個BIO同埋D箱

點解你地啲ctp可以多到用唔哂

CA用緊energy
QS暫時睇定啲先，用緊個itgb+dodge+180%
Jean等星五先拆個權威

不推文呀各位

唔係用唔晒 係洗唔切

又又refinement

即係可以白攞110 bio?

Ca竟然用energy唔用破壞？

係可以免費開角我就開咗啦 你呢？

Ca係energy or rage

而家狗衝

洗唔切+唔想哂。用左落無用既角到
遲啲又要拆

我反而唔夠energy用
得返一個，想比SR
不推文呀

Energy 比SW好唔好？

仆街搞到我又想開返隻「浪」

就係qs ca都用緊 琴用緊再生

無期望就無失望
兩次都登少佐日

屌那星已經咁撚多都仲俾我

諗著唔要中再生就中再生

想中狂怒
結果係激動

現在我本人又激動又狂怒了

死火 早兩日仲開左力量人 英雄任
我想問有冇得即刻剎停 開白孤任？

我就啱啱開左white fox既

Dllm netmarble

又唔早少少講

做咩？

英雄任之前開左力量人

中激動，都好過上次中毅力

連續2次超越 唔想玩啦

下星期三更新前開到咪有
不過都唔夠時間解曬
我都係星期一先可以開新

QS T3
好囉我比個破壞佢

Sw呢@生化吉兒

竟然唔係sw

不推文
唔講唔覺，日日打3-5場50層wbu， raid level宜家已經上到420

我中左三次啦

sw應該要等網劇吧

不停要update係咩玩法？

點解咁不智
呢啲可以用影域刷Bio 點解要開英雄任

可以聽日出呢

英文公告話 this “mutant”

諗住多個途徑吸bio 升原生t2咋
點知佢 轉頭update cut走佢

洗唔洗咁撚心急好撚急咩你地
屌你我都未撚柒急你地急乜閪野姐

斬哂佢哋啲腳落黎

咁樣太便宜佢地

QS 本身被動 70%無視，你裝破壞 (30%) 會覆蓋左本身個被動

我用緊激動 點睇？

激動只能pve

咁用咩好

你要pvp? 普通特裝 突無迴增傷 最好

邊隻裝破壞最夾?
CM?

好 又要洗特裝了

快銀t3

新制服j但我舊嗰套神話左好唔捨得

唔夾

唔係話唔會覆蓋咩？

邊個講

cm rage

快淫t3,正

你返黎啦？

未 掛住芒亨，影域都係呢兩個星期先打返

以為你比狗拉左

係我錯覺定點
點解我覺得石頭人個頭愈黎愈細

玩成點

進入大細金地獄

Cynicalex
Reddit都有人講

應該得你會留意呢d野

應該係佢自己改細

愈嚟愈hea玩

正常 不過希望今次更新有驚喜

真，影域都開始唔想打

已經冇打

會變mutant????

Magneto做隊長爽死

冇打好耐
每日鳩清50層wbu儲ccf

巴打係咪有入 colplday tg

求收留~長玩玩家

咁邊隻裝破壞最高性價比

無喎
有冇link

又話睇直播有獎最後乜都攞唔到

最底個到攞

一邊食住女同事個早餐一邊睇LIVE正

屌你又唔出SW T3死都唔肯出想點撚樣

成個live最驚訝係新7日login event

有咩

不推文
好似送破壞
屌真係既話又多個

又唔記得禁

t2 卷 ctp mega uni ticket

其實有無得預設做全部不推文

哦

係抽定送某個ctp?

似乎係比返special mission啲reward人

快手T埋啲未T個啲拎哂佢先

果堆我好多都未T....

屌又唔記得不推文.....

個直播睇幾分鐘已經唔想睇, 又唔show技能描述, 3個人坐埋一齊都唔知做乜, 你話搵個講解下遊戲角色係漫畫有咩表現, 遊戲招式嚟自漫畫邊一期都好呀....

SW對波好大
冰雪隻腳好想奶

大佬呀你咪咁痴線啦

你兩個調轉咗ACC發言?

新update show case
唔好諗住可以咁深入

無錯

welcome guy

無調轉
我本身係個好正經既人黎

官方帳號推post 同一個人黎

我係你既心魔

不推文呀分身

心你老母呀你係我心魔我第一時間強姦自己心魔呀

痴撚左線...

Sw同qs世界boss開終極

佢終於都換番個ACC

無次次元關
無得日日打1場r人地30萬 100體

屌你SW件新衫好似生鏽咁

好想一野隊入中路

仲有課長個啲vip bonus: 卡， bios，錢

大佬呀，你咪咁癲啦
梗係綁起佢，撕左佢對腳D表皮然後逐片逐片切佢D肉落黎加杯紅酒慢慢享受
然後再摷佢塊閪濕撚哂出哂水，跟住隊一舊法包入去索哂D閪水然後再點佢D血水黎食

回復正常

不推文

我次次覆完先記得....

Xmen material cap頂呢個設計真係好on9

新check in event
有權威、破壞、 制服券
痴撚線

就係補返special mission啲獎勵

我淨係解左幾個高角箱

係咪就執，咁撚大手筆

送咁多好野係因為特關嘅quest pack 會取消
Netmarble 都算識得點營運

btw 其實我玩咗就4年
我都仲未攞哂啲reward

師兄可否發好友點比我

我都想要 一齊加好友？

D好友成日唔發點，就黎嬲嬲地刪哂佢地

想加好友x2

對唔住
唔好刪我好友

想問SW裝咩ctp最好

暫時update 前都仲係Energy or rage

韓仔

睇嚟依個破壞應該都係俾銀衝

我都冇拎哂，差2個未做哂
個reward好似就係權威同破壞CTP

正到

唔巧刪我

即係唔撚洗升隻hulkking

就咁睇qs好似無咩新意

想問
究竟係幾號更新
23？

大家升唔升中國角色

升voodoo先

岩岩睇返個LIVESTREAM
我理解新MODE係咪無限玩?
跟住VIP/AGENT LEVEL愈高 著數愈多?
但冇左RIFT 3次100%果D獎勵

唔想升
好撚樣衰

有無人仲keep住日日打
danger room 拎首勝

打左第一個星期就無再入

有，仲覺得幾好玩
但當要等超過一分鐘時就唔會玩

屌全世界都豬隊友
打四場由金跌去銀

冰月四技

fk 我禿鷹攞都未攞 直接喂升階卷 攞高級制服卷好無

Mega T2?
不推文

我淨係拎左個權威

玩咗年半一個都未拎過

我拎齊曬
更新完係未可以再拎

不推文

應該係，check in event 應該全世界

我差兩粒ctp未攞

禿鷹唔係6星就得啦咩 我得3到6星卷

其實幾時更新

頂
高T係咪一定要買

用高T升呢隻唔值

但攞免費高T黎換高級制服卷抵唔抵就自己諗
高T間唔中儲夠8200晶就有得買

點解咁多制服option係黑色Emma
無買到呀

我連emma都冇精買

課喇望
雖然我都冇買Emma

仆街, 尋日打晒任務唔記得拎幣

大家加油，萬事小心
夜晚呢度見

打完吞星，出去打政府

邊度有免費高T

解任持左個4星pepper同3星魅惑魔女都算係咁

??

拎左
我玩半年未夠拎唔到d咩

新post

請使用不推文回覆
請使用不推文回覆
請使用不推文回覆